曼城全隊唱歌嘲諷利物浦：你們將四大皆空 哭去吧

本賽季的英超冠軍之爭非常激烈，曼城和利物浦雙龍戲珠，一直到最後一刻才分出勝負。奪冠之後，曼城球員非常激動，他們在大巴車上一起歡慶勝利。然而，他們慶祝的方式卻備受爭議。根據英媒體《每日郵報》的消息，藍月亮隊員一起高唱嘲諷利物浦的歌曲，戲謔紅軍四大皆空。此視頻被曝光後，利物浦球迷非常憤怒。

在這段視頻中，曼城球員坐在大巴車內，京多安、凱爾-沃克、孔帕尼互相傳遞著英超冠軍的獎杯。大巴車裡氣氛熱烈，大家都還沉浸在奪冠的喜悅之中。在一個賽季的緊張高壓之後，他們終於可放松一下。或許是因為被利物浦逼得太緊了，曼城球員此時開始拿利物浦開涮了。本賽季，利物浦最終的積分為97分，僅比曼城少1分，是英超乃至五大聯賽歷史上積分最高的亞軍，非常可惜。

曼城球員唱的是一首改編利物浦球迷之歌《Allez, allez, allez》的歌曲。上賽季，利物浦殺入了歐冠決賽，利物浦球迷創作了這首歌曲，《Allez, allez, allez》的節奏和音律都非常好，很快就在利物浦球迷中傳唱開來。不過，曼城球迷後來將這首歌的內容改編了一下，並多次在賽季中唱起，以此來嘲諷利物浦。

我們一起來聽聽曼城隊員在大巴車上的這首歌的內容：All the way to Kiev（一路殺向基輔）， To end up in defeat（卻迎來了一場失利），Crying in the stands（看台上哭泣），And battered on the streets（在大街上被毆打），Kompany injured Salah（薩拉赫被孔帕尼防的受傷了）， Victims of it all（你們永遠都是受害者）， Sterling won the double（斯特林拿到了雙冠王）， The Scousers won f*** all（利物浦人贏XX的所有冠軍）， Allez, allez, allez。

不難看出，這段歌曲中的每句歌詞都是在嘲諷利物浦。上賽季，利物浦殺入歐冠決賽，但在決賽中輸給了皇馬。而在上賽季歐冠半決賽首回合之前，一位利物浦球迷被羅馬球迷攻擊，此後一直住院，目前生命垂危。斯特林離開利物浦時遭到紅軍球迷怒罵，可他在曼城卻冠軍拿到手軟。29年來，利物浦一直未能染指聯賽冠軍，這也遭到了曼城球員和球迷的嘲諷。

Victims of it all，歌中的這句話引起了很多人的反感。眾所周知，利物浦球迷曾遭受過希爾斯堡慘案，這是利物浦心中永遠的痛。Victims（受害者）一詞讓利物浦球迷相信曼城是在戲謔歷史。希爾斯堡慘案幸存者已經就此事@利物浦CEO以及英足總，他們寫道：“球迷唱這首歌是一回事，但曼城球員們這麼干就太丟人了。”目前，利物浦官方還未就此事發表評論。

附《Allez, allez, allez》原歌詞內容：

We’ve conquered all of Europe and we will never stop.

我們征服了整個歐洲，我們永遠不會停止。

From Paris down to Turkey, we’ve won the ****ing Lot.

從巴黎到土耳其，我們XX贏得了很多次。

Bob Paisley and Bill Shankly. The field of Anfield road.

鮑勃佩斯利和比爾香克利，安菲爾德的領路人。

We’re loyal supporters and we come from LIVERPOOOOOOOL

我們是最忠誠的支持者，我們來自LIVERPOOOOOOOL

ALLEZ ALLLEZ ALLEZ, ALLEZ ALLEZ ALLEZ”!

猁狗

曼城要代替六弟曼聯做利記世仇了

Hazel

今次到曼城空難

Victims of it all（你們永遠都是受害者）

本來曼市同利市就係有世仇

罰曼城因為FFP而禁賽歐聯五年啦

victims of it all 明明係笑鳩猁成日victimise 自己

假利黎

利狗子一被人督中死穴又嬲豬

講事實都屌? 呢個世界就係亞軍係wfc架啦

世盃個個只係會記得第一

第二同分組賽出線一樣無人想知

留名等睇踢完歐聯之後班鏝比猁狗鞭到啪啪聲

一係利爆
一係熱爆
好刺激

希望有核彈炸哂成個曼切斯特

空難市

輸俾應屆冠軍，曼城雖敗猶榮

City thought they won it, but Tottenham pulled it back

Wanyama in the middle, Llorente in attack

Sterling scored the winner, the Etihad went mad

The ref went to the camera, but it was disallowed

Allez, Allez, Allez
Allez, Allez, Allez
Allez, Allez, Allez
Allez, Allez, Allez

個個記得法國2006，2018克羅地亞

笑9人地上季入決賽輸左
但曼城自己八強先係人地手下敗將

球迷唱最多咪好似呢到咁互屌
但如果球員拎慘劇或者球迷係街頭比人打傷黎笑就真係有d離譜

留名睇鏝迷又入黎講利迷冇資格出聲同又怨

資格論

呢d球迷定球員呀
第一句中文都唔識睇？

想知利迷子仲大唔大方恭喜佢地拎冠軍

克羅地亞？ 2018亞軍唔係英格蘭定比利時咩🤔

曼城點都有得抽架啦

是但啦記得冠軍係法國就夠

方丈份人好少氣, 你仆街啦...

鏝狗算得罪利迷了

成班公眾人物咁大個人都知乜野做得乜野唔做得啦
你拎班鍵盤戰士黎比我諗全歐洲所有有rivals ge球會全部都冇資格出聲tim
就連真死敵曼聯呢兩件事公開場合都識pay respect
你一係咪唔好拍片咪死無對證囉整首咁ge歌真係好肉酸

得啦我又怨又冇資格講野ma唔講

球員笑球迷比人爆頭都唔叫無品😅

唔緊要啦，過兩個星期唱番歐聯主題曲比佢地聽

有無片？
無片利狗鳩up?

想問冠軍有無資格串你地利狗

唔怪得上年摩佬嬲撚到去屌人，睇黎都係唱呢類歌

佢串冇冠輸波冇問題夠撚哂資格理得你開埋香檳都冇問題
但球員拎慘劇同球迷比人打傷黎笑真係好撚肉酸

留名睇又怨

慘案同球迷遇襲都可以攞嚟笑 呢班球員既人格究竟有幾低賤

贏輸球迷、球員互寸好小事一定有

但作為職業運動員攞暴力事件受害者喺首歌嚟寸，又歌頌自己大將鏟傷對手就太過份

六弟串97亞軍就話無資格姐98冠軍串97亞軍又有無資格

一定又有人拎利迷點無品黎講 呢樣駁唔到
但而家係講緊球員

同市光榮黎

如果條片係真 咁都幾撚狗
哥迪奧拿贏咗個杯都識pay respect to猁
啲手下就改歌笑人空難 整傷對手要歌頌
連一個正常啲嘅鏝迷都唔會咁做連登嘅獌狗都唔會用空難改歌

認真 啲球迷點都係球迷嘅事
但係球員係球會嘅代表做啲咁嘅野，真係唔會畀人屌咩

本身對鏝城都冇咩野，幾欣賞佢地既實力。但係屌你老母咁唔撚識尊重人，假假地都拎左97分啦，放係其他聯賽贏撚左冠軍啦，垃圾金錢足球連歐聯都未撚拎過，上年仲要比我地踢出局，同獌狗齊齊空難啦。成個曼切斯特帶埋般尼一齊空難啦含家鏟。

吓邊句笑緊空難

利撚

留名睇哥迪奧拿會唔會護短

歐聯都未拎過

比利狗拎到歐聯，實比人恥笑

老老實實 係真嘅話都係幾冇品球迷之間互串就話 但職業球員公眾人物都咁 就算邊隊嘅球員咁做都係難睇嫁啦

無得用資格論了

無品

they are just fucking man u fans

記得2006法國都係因為拖舟，都唔關亞軍軍事

作為反利都覺得鏝球員咁唱人地球迷比人打好仆街

The Scousers won f*** all（利物浦人贏XX的所有冠軍）

屌你譯緊乜野

笑返佢地無英超咪好地地搞到隊波低劣哂

如果係真既話 哩班友同 p joe笑獌空難冇分別

Ramos injured salah
victims of it all
依句唔係解上年決賽拉膠整傷沙拿 之後做怨婦咩

LM

係囉，歐聯決賽都未踢過

你講到幾時都係受害者好難唔令人聯想係講緊唔止一次掛？
係街頭比人打又有冇得兜

撚有講利當年慘劇呀屌你老母臭閪
唔識睇歌詞？
閱讀拎u?

怨婦利

唔撫識英文就收皮啦怨婦死猁狗，

定係Victims of it all呢句係串緊希斯堡 希望我get錯

係串成班猁迷輸波賴拉膠整傷沙拿

嬴波輸品，希望佢地以後冇冠

呢幾個獌狗扮架

咁係你解釋姐你拎利市其時都係受害者黎講好難唔令人聯想講緊最大單受害ge事件下馬？
比你兜埋啦？街頭比人打又係串緊乜？沙拿係街頭比打？

咁我get錯了

幫屈福特打氣

咁記唔記得法國亞軍先

猁純粹係球迷問題先搞到咁多人反
球員本身無乜野 隊波仲踢得幾好

如果你咁都拉到希堡單野都無得講啦
依首chant 7月前已經有 係串鳩猁決賽輸比蝗之後怨怨怨

街頭比人打係咩解釋到未？

而且希斯堡30年前你首歌係一個月前出現定係一年前出現根本唔影響會唔會同希斯堡無關

依句就串架啦英國足球文化就係咁
都係攻擊人地啲悲劇

鏝城根本用緊金手指，用財技避開公平競技

利物浦先係真冠軍

不嬲講呢d文化都係講球迷姐
你有幾可見球員會出黎笑呢d?

咁你要從希堡事件咁唸victims of it all都無辦法

無知一問，冇睇開英超，利迷咩事

曼城 廿年前有個德國球員著住件奧脫福比德軍炸左既t-shirt
所以好多英國人都根本對依隊波好反感
Without Arab money is nothing

話講事實都屌個d人， 你咪試下係街對住d肥佬 講 哇肥到豬咁，睇下會唔會比人鬧或打???

以後獌就wfc

記得，點會唔記得。有人柒下柒下累到全隊無冠一定畢生難忘架試問有邊個會唔記得謝4仆親同卡里奧斯嘅牛油手呀

猁

笑冇冠呢d真係唔care
但係公眾人物都分唔到咩做得咩唔做得真係好肉酸

唔敢得罪利身浦了

換轉有利球員笑曼聯空難 笑曼城冇歐聯 我都撐唔落

咁咪記得囉
反而問邊個第3 4名 應該好多人唔記得

假猁

唔駛睇開英超 有邊隊球迷未試過同佢地嘈
獌車熱就唔駛講
乜9阿利同盟 打第一場就反晒面
鏝就唔講啦 輸左好似好大方 其實一個禮拜前睇下錢司佬個ig仲比猁迷屌緊
皇就睇怕會比佢地怨一世
巴狗就近近地講上場 未超過比分班猁就圍威喂係咁屌球証黑哨 北京玩視機pt.2 唔講仲以為佢地車迷
你以為拜仁好似相安無事？ 實則一比利踢出局班猁狗就衝去人地d page到貼gif狂賀

咁撚低質既球迷 同當年三冠獌個班魚拉突可以互相輝映

咪又係輸 on9仔人地2年2個英超
你呢 2年3個亞軍啊

成班假球迷抽水抽唔切
連首歌點解都未知
場場曼城既波都聽到呢首啦
又話球員慶祝唔應該唱球迷chant
根本成日都有呢d事發生
睇多少少英國球壇d花邊野先講啦

你鍾意啦

自卑變自大，亂咁咬人，比人屌就話人洽佢，贏少少都串過馬撚，踩其他隊，佢柒左就話其他人針對佢，唔客觀批評利身浦！
球壇民建聯789

一次英超都未攞過就收皮啦 人地李城都勁過你啦

其實最柒都係比人擺左上網姐
球員都係人
私底下成撚日比利迷轟ig又點會無火？
不過今次見晒光一定要道歉啦

其實冇乜野又唔係咒人乜乜
頂盡trash talk level 私底下唱隊隊都有架啦

弱智仔 個個POST都見你係度自編自導

笑球迷比人打傷都算係Trash talk？

直接送埋冠軍比痢又好唔好呀

球員私底下唱就話隊隊都有
咁啲 on9 利迷做嗰啲嘢又唔見你話隊隊都有？

公海最鐘意講雙重標準架嘛

請問片中首歌邊到有笑球迷比人打傷？

其他人點講我點知呀ching
事實隊隊波都有 我幾時話利迷呀又

唱chart講真有咩所謂，你都應該識睇內容黎唱啦
唔通內容講殺人放火你又照唱啦wo
不過你講到重點，就算真係唱殺人放火你咪自
己唱，拍埋條片出黎咪抵屌

有咩所謂 太子當年係阿記拎冠都唱歌屌鳩熱刺啦
唔鋸咪自己嬴番個英超拍片唱歌囉

又要唔知又要幫人辯護
成個 post 都大把啦

班人識閪咩 反猁反上腦

就之前發生一單有球迷係街頭比人打到重傷
祭然後唱battered on the streets
你話冇關係咪冇關係囉

ok

正常成個市既人都憎利物浦架啦⋯⋯

認真我都係睇依個post先知有隻利狗比人打
同埋球員都未必知依句係抽緊依單野

英國本土一定會唔知啦

英國d hooligan成日都打交啦要講咁多年黎隊對都好多單啦
純粹想講唱下球迷chant成日有 唔洗咁大反應姐

打到入icu成年都好正常姐

本土應該知 如果講羅馬果單
但真心呢d成日都有

從未試過擁有英超既痢狗

多謝留意本人

都係果句你唱下球迷歌仔笑其他隊本身係冇問題
但你成隊都冇人覺得首歌內容有問題咪就係問題
如果真係咁求其Not a big deal呢單野唔洗上新聞啦

唔係話唔信你…

個個都可以笑 係得獌無資格笑

但你之前屌呢個post好多痢狗發惡…我後尾數嚟數去都好似一隻痢都冇…

所以都唔知信唔信你好…

咁又唔知鏝城憑咩笑利決賽輸咗，自己一次歐聯冠軍都冇，利都有五個啦

你睇佢D POST...思覺失調咁

我諗利狗應該連累佢輸好多
攪到而家神神化化咁....

巴打.....呢個post我都無留過言，亦無提及過呢個post, 你係咪認錯人

我都無入過呢個post留言，又無提及過呢個post, 你地利利咁都可以入我數

明明係痢狗提起資格論
痢狗要求人地有資格先出得聲
用返痢狗講法 佢地連提起英超都唔得姐
本來就隊隊都笑來笑去 柒左個排就潛下
痢狗無啦啦要人地有資格先出得聲

頭兩句係咪笑緊自己八強出局

曼城冇歐聯踢 利物浦個英超真係係咁先

記得佢地係亞軍囉

咁上季大家咪一樣冇歐聯

咁第17位同第2位都一樣

咁撚串我班利迷手足咪落球場打撚死班球員
又唔係未試過

The scouters won fuck all = 乜都贏唔到

本身成王敗寇係好正常嘅事嚟
但連球員職員都拎呢啲慘劇嚟開玩笑
球員職員某程度上代表緊個球會
點解你地仲可以覺得搞笑 覺得冇事？

有人搵到出黎鏝迷唱always the vicitms 甚至出現係上年輸歐聯之前咁即係仲可以笑緊乜野victims大家自己諗

我想知記者想譯做啲咩

利物浦人贏屌西的所有冠軍

分清啲先，
笑佢永遠以受害者身份自居
唔等同笑佢球迷畀人打爆頭喎
前者係批評啲唔係受害嘅情況都覺得自己畀人刻意害
再睇歌詞前一句笑salah
點都係前者解讀精確啲

建議你追埋post先
鏝笑Always the victims係發生係上年歐聯前
如果你新歌又再加返同一句上去你係咪覺得完全冇關係？
另外笑球迷比人打爆頭係另外一句

波台話利迷怨婦嗰陣
點解冇人屌波台其他人笑慘劇？
今日曼笑利怨婦
忽然就一定係笑慘劇？
人哋前一句笑緊Salah
點解下一句victims變慘劇？

係唔係都無架啦..........

上季歐聯後，你睇多次

因為係球迷笑 唔係球員笑囉...........

大家理性討論，
重點在於鏝曾經已經有首歌係笑希堡話永遠都係受害者
衣家首新歌再講一次一直都係受害者
加埋前一句意思係有埋沙拿落去
但講到直有冇暗示埋其他事大家自己思考

另外波台互笑互抽呢d大家最多互屌完咪算
但佢地係成隊公眾人物著緊件鏝波衫拎呢d野黎笑係好低質

睇#148篇文
2017年已經笑過Always the victims
係新歌再加同一句落去係咪完全冇關係？

就算獌幾乞人憎 都唔會公開笑鳩佢慕尼黑空難啦

又係你條反利
又想激到班利撚跳哂掣 仆街到

睇咗，但我唔認同

So why do you insist a song that doesn’t reference Hillsborough is a Hillsborough song? To me, it’s a song about how Liverpool try to avoid blame or accepting responsibility or accepting they got unlucky (as all clubs do from time to time) because Hillsborough is a shield for everything. You’re pretty much proving the point here, by trying to make it about Hillsborough when it doesn’t even make sense. If we wanted to open a wound using Hillsborough, we’d actually overtly mention it. United have songs that reference it directly, we don’t; “The Sun was right, you’re murderers”. Now that is a reference to Hillsborough.
On Saturday this song was sung as a response to Liverpool fans’ refusal to accept the red card and for booing off a player who was down on the ground for ten minutes. It was vile. Your fans were the disgrace on Saturday, and this attempt to make that song about Hillsborough validates the song’s reference to Liverpool FC’s victim mentality.

球迷之間經常咁做
唯一可以話嘅
只係針對公眾身份呢一項

隻歌作得幾好
幾襯

宜個的確，你有幾可見到球員會笑呀，個個 都出post 講rip 冇人笑

呢句除非搵到首chant原作者出黎唔係呢句真係介定唔到個真實意思係指緊乜
但另一句講Battered on the street好難有其他意思掛？

不過呢啲都係小事
只會喺抽水嘅時候用來提返
平時球場上就係由球迷互相真辱罵

冇，所以我覺得應該立例
利唔可以唱有關munichs
雙曼唔可以唱hb
所有人唱諷刺人命傷亡嘅歌都要罰
咁就全世界公平

尊重d
人地叫wilson

咁其實local好撚多人唱
針住一部分人冇意思
要屌就屌成個風氣
曼唔唱成個球壇都一樣係日日唱

每場幾萬球迷你阻就好難阻得哂
就好似就算國歌法成左，香港球迷都一樣會噓
但至少作為公開代表係應該盡量避免帶動呢d野

有幾難，等同你罰種族歧視
下下罰錢，嚴重就直頭閉門作賽
而家相對咪少咗好多
唔會杜絕，今日都係有，
但至少有實際作用
另外唔好用國歌法
國歌法根本唔合理
因為侮辱國歌根本唔可以係罪
好過你就咁屌佢一句
對件事又有幫助啦咩

呢個我舉錯例子sor
純粹第一下諗到一大班球迷會一齊做但會奶野ge事
如果用返racist做例子咪正正一開始係一堆球員帶頭出黎話向racist say no
thats why我一路針對係鏝球員作為球隊代表去唱呢首歌係有問題而唔係球迷唱呢首歌係有問題

我就話你針對佢冇用
因為我覺得唔係由球員去帶動件事
係刑罰影響到球會，球會再控制球迷
例如之前啲不入流聯賽試過種族歧視會永久禁止入場
種族歧視之所以咁快做嘢
係因為社會背後風氣盛行
左膠當道都係一個助力
球員出來撐係最後一環
而家根本冇人care啲諷刺歌
唱諷刺歌嘅球員一向都係少數
所以根源唔係喺球員
你屌緊一個對成件事影響最細嘅位

專重d啦
人地有姓架，Wilson Chiu至啱

但你同racist去比講真跟本冇人care呢個問題，因為racist係球場內外都有
係一個國際都關注ge問題
但唱呢d歌跟本冇人care,如果唔係球員唱而係球迷唱呢單直頭唔算係新聞
短期內要去搞新例監管呢件事真係唔多實在
所以最簡單一樣你作為球隊代表唔好去鼓吹呢d野就已經係好過冇

利狗嬲豬了
鏝咁臭串

猁有料

你講阿狗？因住畀狗咬

你真係覺得會係一邊球迷嘅事？

你話阿利同盟第一場就反咗面
第一場一比一 兩邊都有不利判決
反咗面又係利迷錯曬？

輸畀鏝嗰場 kompany 係剷傷咗salah
賽後訪問佢仲講好自豪剷咗落去 佢會唔知咁係挑動球迷情緒？
咁利最尾的確係輸咗 係唔甘心係怨

皇就講得太多喇
根本而家有咩利新聞
下面都係其他人講最衰都係拉莫斯

巴你自己都有眼睇
佢地第一回合之後嘅post
Bin 咗四日都未bin 曬
入埋利po 講利有幾廢幾廢
雲迪克得個睇字
你就講返利入巴po 怨黑哨
拎蚊同牛比？
咁又係利迷唔啱曬？

拜我就無嘢好講
唔知有發生過

根本唔係罰唔罰嘅問題
而係佢地作為公眾人物唔應該咁做
做都唔好畀人知
唔好令到啲細路仔跟住學
朗尼畀人發現叫雞都道歉啦

夏文？

Always a victim 呢樣野不嬲都係其他隊笑利迷對heysel 同 Hillsborough 嘅不同反應嚟抽水，曼城啲球員我就唔知喇，但改歌嘅曼城迷點會唔知啲歌詞 imply 緊啲乜，呢D野對當地球迷文化有認知都會清楚

鏝都唔係第一次

當年曼聯球迷都屌哂鬼

個樣咁撚似迪維斯

Ferguson: Can City be top dogs? 'Not in my lifetime'

呢個係因為費格遜之前串曼城話最少都要等到佢死個日先拎到英超

希爾斯堡同伊斯坦堡班猁要講幾多年

就快可以講馬德里之夜，取代伊斯坦堡了

做得好呀
猁狗必須死

你不如同班歐洲佬講nazi仲要講幾年

咁都拉埋racist講
去現場睇波 唱呢D改歌好普遍
之前都影到曼城隊員唱歌笑鳩獌 好少事JA

其實追下post睇一睇討論緊咩係咪咁難
同上面位理性巴打討論咁耐又變左廢話
一路都講緊你笑冇冠笑輸冇問題
但你球員拎球迷比人打呢d事甚至疑似同慘劇有關黎笑就絕對係好低質

兩個慘劇唔係年年都會一齊悼念既咩？

Ok 梳
淨係睇左頭版 同尾頁

咁鏝好低質囉，你地都拎左今年個公平競技獎，威到盡啦唔好再踩鏝拎唔到聖人獎。

General public 覺得 Hillsborough 係冇買飛個班利迷壓死利迷嘛，根住利物浦方面認為管 turnstile D警察失職先係意外嘅最大原因，加上 heysel 事件，所以D rival club fans 咪抽利物浦水話 always the victim 囉

收下把口啦

幫鄰居拉仇恨值

得罪二弟，真係唔想坐飛機

反猁都係咁話
球迷笑嘅話其實都無乜問題，但球員唱
仲要擺sean cox單嘢出嚟講

80年代兩單大野希素同希爾斯堡都關猁事，所以就話佢地always the victim。

希素係猁迷搞事推冧牆壓死幾十個意大利祖迷，希爾斯堡就依家叫做平反左係警察責任啦，但果陣班猁希素先過左幾年又黎一次希爾斯堡，平時又多醉酒搞事，足球流氓個朵臭哂，always the victim都有d係諷刺班猁搞完事又扮受害者。

乜撚呀，利迷話鏝迷好支持佢地拎歐聯架，乜原來單方面R friend 架咋

算鳩數啦鏝
油王不停自己比錢自己都過到FFp
年年攞英超攞飽佢囉
歐聯4強都入唔到

又係到話被逼害
你話獌疤咁三冠六冠 搞到班球迷開始囂 跟住串過馬撚先搞到比地球聯合軍圍屌都仲有得講
但我未見過一隊乜都未贏就可以比其他球迷厭惡得咁緊要既球隊

好似我話Kompany比人屌個單 班利迷衝去佢ig到係屌佢入波救鏝 你又可以拉落沙拿到幫班搞事撚辯護

知唔知利迷衰乜呀 就係就算場波輸 把口都唔輸得呀就算唔係反利都怕撚左你地

Ching同利記咁大仇口

利記贏硬熱刺喎

用錯例子啦
巴塞都算
曼聯三冠都成廿年前喇
要數既話 三十幾年前利記都捧過英甲歐聯啦

作為球員身份咁做真係有D無品

我第一個comment已經講緊係外國猁狗咁多年大大小小既事都victimise自己 所以先被其他球迷笑

呢個post正正真完美reflect到你班猁狗點解成日被人笑 咁都可以spin到咁遠 永遠你地係受害者 從來你地都係岩嗰個

學撚埋女權左膠咁 一唔夠講/睇你唔順眼就搵個位victimise自己 搶道德高地 再去指責其他人點點點

如果你覺得呢件事上班球員係冇任何問題咁冇野好講啦又係利迷冇資格出聲系列

笑死
鏝城官方仲要唔認
無撚用到

講經咩
上得波台有邊隊球迷未試過互屌

笑失冠柒係正常
但消費慘劇真仆街
利對死敵曼聯，球員都唔會唱人地空難啦

係啦係啦 知你地又受害

同你地道歉ok?

成季贏得咁精彩，最尾做d 小學雞野

之前曼聯球迷拎victim笑利狗費格遜都出黎道歉
今次曼城直頭係球員參與，唔明鏝有乜好撐

算啦你再講又比佢地話係利迷係度怨架啦
佢地覺得冇問題咪冇問題囉

佢都駁唔到球員唱出黎無問題呢個point
最叻咪發晦氣

球迷同隊波一樣冇歷史冇文化
仲話曼城pr好好
柒咗又唔認

又係到打稻草人
咁樣又叫搶左道德高地先
佢地而家咩身份啊
球迷講呢啲野有時球會都要上身啦

識波， 個球場名自己贊助自己，back end員工唔出曼城錢，玩晒喇

究竟邊個先打稻草人 victim of it all 都可以spin 到係笑Hillsborough 咁都唔叫play the victim card?

球員唱的確係bad for publicity 但從來呢首chant只係piss take

一唔順你意就將小事化大 將你打落去道德低地

曼城嘅球員絕對有資格笑你班仆街利狗啦

FFP唔撚做野真係玩咩

班利即刻唔回我，渣架

唔spin到歷史咁遠
Sean cox 重傷呢單野
係咪應該由球員把口唱出黎先
球迷笑係一回事 球員就唔同層面架啦
哦原來私底下唱對家比人打到就黎死既
講緊係你球員身分有啲野做左就咪比人影到
咁樣都叫企係高地既我無野講啦

無品垃圾暴發戶

喺reddit見到Liverpool in all their glory. 'Apologetic for nothing, offended by every thing'

成個post明明乜迷都有，但總之咩人講d野唔順你意就一定係利迷攻擊，利迷怨鏝所以要不停搵位入你

victims呢句同另一位撐鏝巴打討論左好耐係咩意思結果得不出答案，咁你個人覺得完全冇問題我亦唔會再說服你
至於battered on the street咩意思可能我英文廢啦等你教下我

球迷唱咩都可以當係piss take但球員身份係代表緊球會如果你認為乜野都可以隨便做ge亦無謂討論落去，反正大家前設已經唔同

做到咁都盲撐，除左有無品球員就有無品球迷之外，都諗唔到講咩

鬼叫比人唱果隊係利咩

victim of its all本來係2012年希斯堡成功平反之後，曼聯球迷過幾日對住韋根唱出嚟。
個陣就全英國都鬧佢哋，連廢蛇都出嚟話唔應該攻擊人哋啲意外

曼城用得依句好難聯想唔到依件事，就算話笑拉莫斯單野其實都係口同鼻拗，但係鏝迷真係無乜資格怪啲利狗咁嬲咁鬧人

利迷冇資格去咁嬲 更加冇資格去鬧人 完

我無講過話被逼害
係你自己話對鏝輸咗好似好大方
你話輸 咁梗係講聯賽輸嗰場
賽後利迷係有去ig 屌佢就係因為salah 件事
但至於因為kompany 入波而屌就真係on9
我認 無從辯駁

我覆你 係因為你評價真係唔公允
我舉返咁多隊球迷嘅恩怨出嚟講
你就話唔輸得
明明好多嘢兩邊一齊做
你就話利係錯曬
囂屎係錯
但真係得利迷囂屎？
唔問下疤迷第一個回合咩事？
唔問下獌反cup psg 嗰時咩事？

On9球迷隊隊都有
有人用蕉扔黑人球員
有人跟蹤球星
你自己諗清楚
究竟話畀咁多其他球隊厭惡
係真係你覺得利迷做嘅嘢天理不容
定純綷你畀波台啲post 煽動

Victim of it all 唔理
咁笑利迷畀人暴力對待又解釋到未呀

正常人都知唱啲咁既歌有問題啦
係連登聽慣人講空難又成日叫人死全家先覺得冇問題咋嘛

希素殺人犯全部都係假痢嚟

錯不在唱歌啊 係錯在比利迷入到位啊

球員做同球迷做都分唔到

bettered on the street actually made NO reference to Sean Cox. The whole chant refers to ur defeat in Kiev, NOT ROME.

仲有 佢地唔係公眾地方唱 而係自己巴士

球員。。。

應該最低限度有個歐聯, 唔會又亞軍咁黑仔呀

隨便你啦反正又係你想點解釋就點解釋咁你實你岩哂

再者就當你岩借問聲笑sean cox比人打到入廠同笑係kiev比俄佬打班球迷有乜分別？因為sean cox呢單重傷d報到得多d就唔講得，kiev果單輕傷就講得？可以取笑球迷受傷？

而且如果你有追post跟本就係你鏝台入面都有人承認最on9係無啦啦拍條片仲要流出左
你成班係更衣室唱完唔錄片唔剩跟本冇人攻擊到你

講左成日我想講ge真係講哂
你完全覺得冇問題亦隨便你反正我講再多野都唔會說服到你

成日有還成日有 歧視夠成日有 係咪就冇錯？ 而家擺明係球員柒咗 條片放咗上social media

車仔球迷歧視沙拿搞到波都冇得入場睇 錯就要認打就要企定

都唔清楚你係鏝城fan定反猁上腦

隨便你啦反正又係你想點解釋就點解釋 你完全覺得冇問題亦隨便你 <== 呢句真係屈

你justify 唔到你既accusation 就掉呢句出黎 咁你想點屈都得啦

首歌講kiev既 你就拎rome既victim 出黎

仲有 Europe away game 一堆ultra打架係好普遍既事 普通打交打輸又唔講得

同啲最衰都係拉莫斯言論一樣 啲反猁人型蜈蚣完咪入晒猁狗數

我由第二頁講到十五頁乜野要講ge都講哂
你又頭我由頭loop返果個係唔係公眾地方所以冇問題我又要同你重新討論過哂一次？

咁要解釋緊係老死都話句歌詞唔關打人事
但發生完咁ge事冇耐你就出首歌有句詞當中包括一句"係街頭比人打爆"
點有說服力呀師兄

總之vicitims又係你解釋岩battered又係我解釋錯啦

唔知點解好鐘意自己up完就一堆人型蜈蚣，然波句野就變咗利狗講
曼狗dddd成日都鬧啲人反曼講都信，結果佢自己都係一樣

曼聯夠飛機意外死左好多球員
又唔見利迷尊重?

on9 city

球員 vs 球迷
有利物浦球員唔respect?

屌你係唔識英文定理解有問題

All the way to Kiev,
To end up in defeat,
Crying in the stands,
And battered in the streets

連貫架喎大佬 咁都可以spin到去sean cox？？？
仲有我無講過唔打人事 只係kiev個次得輕傷又唔笑得？？？
定你地猁狗以後規定左有咩keywords唔比講？

假痢唔計
外國唔計
twitter唔計

照你話打下架呢d咁等閒ge事又會專登寫句歌詞比佢
果陣成個英國都知sean cox單案咩事
然後過左冇耐就寫句咁ge歌詞你唔會覺得個作者完全唔會聯想起掛

咁當然的確我都係推測你大可以完全唔認同
除非你可以搵到原作者出黎解釋ge姐
晏晝12點講到夜晚12點我要講ge point已經講哂
亦都冇心機同你再嘈，因為點都唔會有結論
反正大家都係一定堅持自己個解釋先岩

我亦都冇力再去同你去嘈

係連登先咁獨特有人撐佢地今次D行為 外國基本上都係一面倒屌

屌 你地從來都無拎過英超啦 呢幾年連盃仔都無隻 咁失冠都好正常姐
無啦啦寫句scousers win fuck all 都on99 咁等閒ge事都好講出黎 仲要唱足成季on99

成首chant有前文後理 連貫咁講哂係kiev發生既事都可以link 落sean cox
你地真係唔好問點解人地點解成日笑你play the victim game

屌 你地從來都無拎過英超啦 呢幾年連盃仔都無隻 咁失冠都好正常姐
無啦啦寫句scousers win fuck all 都on99 咁等閒ge事都好講出黎 仲要唱足成季on99

成首chant有前文後理 連貫咁講哂係kiev發生既事都可以link 落sean cox
你地真係唔好問點解人地點解成日笑你play the victim game

除非你可以搵到原作者出黎解釋ge姐 <=== 咁一開始你就唔好咁大大聲屌鬼啦

難啲 今年又補強

又邊撚句呀

咁快召喚到

奶

呢件事真係我地曼城唔岩，Sorry

咁隔離既拖肥就咩唔讓利

啲猁狗好撚好笑 覺得乜都關獌事
被害妄想症

據《每日郵報》、《鏡報》及《電訊報》等多家英國傳媒報道，摩連奴賽後經過曼城更衣室時有感對方的音樂和慶祝聲浪太大，要求曼城球員要多尊重一點，期間與對方門將艾達臣摩拉斯激烈口角。

屌仲唔係資格論
猁狗惡到

依件事擺明係死痢狗唔岩啦
廢又唔撚比人串

係，我台低調真利一早同佢地割席

有無真利發表下對呢啲圖嘅睇法？

死獌狗扮鏝

你真係唔明球員同球迷嘅分別？

2016先入完4強，發覺好多人都唔會記得

其實上面一直有講,
似睇唔到多過唔明

係扮睇唔到，之後spin到曼城球員咁做冇問題

利抵比人串

算撚數啦
球迷之間點樣唱點樣串可以由鳩你
利輸左但係領隊同球員都有恭喜過鏝拎冠
鏝狗仔班球員受完人尊重轉頭要做冇風度既人咪由佢地做

駁唔到 -> 無力嘈

我利君子唔同你地嘈都唔得？

😂

哭你老母啦

米拿表示

想睇我獌繼續駁

鏝狗呢
好撚串既wo

球員抽慘劇水有咩問題wo

曼城有人有歐聯未

是但啦 我鏝都四冠啦

唔講以為鏝今季杯仔都無隻

請問呢位清點quantify到

岩 猁有猁j歐聯 鏝有鏝j英超

屌 兩隊交換個牌算啦 有咩好嘈

垃圾中東暴發狗，低能仔樂園，拎幾個垃圾杯自high, 歐洲冠軍超過你一萬個英聯賽杯，聯賽冠軍利記更早已拎到手軟！屌你老母臭西！

白癡仔，未睇過波？知唔知歐冠咩嚟？屌你老母臭西，你在波台係對足球嘅侮辱，縮番落你老母個臭西度啦屌你老母！

呢位清咁識波 咁可以解釋到點quantify未

擺明假膠

米拿：笑而不語

哥狗很想要吧

利狗呢鍋有排講了
贏完R連種氣焰連曼城都抵擋不住

領隊咁有風度，但啲球員咁鳩屎，未踢完就串柒柒

串得起

贏波唔串幾時串

呢個真, 好耐都無英超球隊拎R連了

曼城球員

Hi

曼城球員同球迷都一樣咁賤種

曼市冇一個係無辜

未拎過大耳杯 成班都係大鄉里

根本鏝恨拎歐聯恨到出汁

下季真曼市隊鏝就拎番次歐聯剋住世仇利記

有咩衝突？我地有我地J本土三冠你地有你地J歐聯
鏝想拎歐聯就唔J得本土三冠？

諗唔明佢咩邏輯

因為猁球員無冠 所以是旦一隻杯都一樣？

鏝就拎過英超 所以歐聯就比較重要？

定我記錯有隊英超傳統勁旅好似咁多年都無捧過英超

跟呢個邏輯既話以後凈係打歐聯得啦，反正拎唔到歐聯你拎咩杯都冇意義

邊撚個唱歌串4大皆空 7頭皮等完埋歐聯拎埋亞軍先串呀嗎

yaya

Thanks for 燈ing

屌你老母 死鏝狗

占士米拿

鏝城點都係柒架啦 未完季笑人地四大皆空
假如利記輸左歐聯 係熱刺贏呀 你班鏝咪連熱刺都不如
年年洗咁多錢 講左咁多年想要歐聯
但係人地冇買人都踢左你出局 仲贏埋冠軍

本土3冠都衰過熱狗？

英超大過歐聯啦！
收皮啦垃圾痢

係話你地班鏝城球員間接想熱刺拎歐冠 笑人地利4大皆空
你咪繼續j本土3冠 我係話班鏝城球員柒姐

英超都算
足總杯聯賽杯同歐聯比自欺欺人到咁

推

留名

年年有今日